張敬軒，鄭秀文，所有tvb，想紅既，紅左既 點睇69?

張敬軒，鄭秀文，所有tvb，想紅既，紅左既 點睇69?

點睇69！

絲打幾歲？

鍾意講就講 唔想講咪唔講 如果人地表態支持俾你班友屌咁不如唔表仲好啦